一人一份返過最冷門/奇怪既工

我返過酒店廚房既助理，淨係切生果